飯托「美人」遭網民大清算 涉事Café結業冇人承租

過去一年「美人計」騙局肆虐全港，除了倫敦金、網上情緣外，就連「美女飯局」亦出籠，短短數月大批港男中招，在交友App被「美女」邀約到太子一間「唐三樓Café」食飯，結果埋單被劏到一頸血。《蘋果》放蛇直擊「飯腳妹」Karen竟一晚走11轉，成功𠱁到9男落搭，成為全城熱話，涉事Café經營手法亦受到猛烈抨擊，事後結業離場。

「美女飯局」手法疑由內地「飯托」演變殺入港，據知該掠水局中，「飯腳妹」以時薪100元約港男食飯，另再拆賬單百分之四作佣金，一晚收入隨時過千元。事件不但令「飯腳妹」Karen一夜爆紅，就連美女幕後主腦亦成為全城起底對象，有受害人更呼籲所有曾中招的港男站出來向警方舉報。有曾參與「飯腳妹」運作的少女向《蘋果》表示，上班後始發現是「掠水局」，更因不忍再呃食客錢而決定中途辭職離場。
事件遭踢爆後，涉事Café關門大吉，記者到過位於西洋菜南街一幢唐樓的「唐三樓Café」，門外貼了一張通告，列明「上述單位已由業主收回，未得業主同意，任何人不得進入單位，否則送官辦理」。該通告於11月7日已貼出，但放在門外樓間的開張花牌、木架等雜物，一直無人清理，而門口牆上貼上的大批顧客舊照片仍保留。

至於店內一面大玻璃窗則落上窗簾遮蓋，玻璃貼上地產代理招租的電話。記者致電查詢，該單位目前以每月2.6萬元放租，由事發至今約兩個月，仍未成功出租，負責的經紀坦言，如有興趣租用「價錢仲有得傾」。

改個名，又開返。唔好比我睇死

改個名開過間

一直想問起左個肥閪底未

起老細底好D

擇日復活

只要一日有鳩痕蠢毒撚，都會有生意

根本無野懲罰到班人
起底又唔會無忽肉
香港法律根本縱容罪惡

最憎去Cafe 食野

cafe de coral呢？

香港地做男人真慘 正常識下女食飯都要比人呃 仲要比人笑鳩痕毒撚

唔係話肥妹阿媽開咩？

美人兩個字專登用個引號包住

大陸d豬瘟好嚴重 希望karen可以平安渡過

又少個地方睇猩猩

被騙者比騙子更混帳

咁又點立法阻止先

哩啲野叫法律界人士諗啦
唔通平民諗唔到就乜都唔使做咩

係鳩痕蠢毒撚